黑豹不如唔好叫黑豹，叫力架奇俠算喇

黑蚊蚊成班黑人係度打架

Marvel幫人個腦裝屎架？

士力架

屎力架綠色黎

異獸戰仲慘啦
係個黑色地方睇2隻黑色既野係個黑色場地互打

我仲奇怪緊
點解唔係叫黑豹奇俠...

英文係shit nigga

超人力加

連登仔含白人撚，笑鳩黑人，但又唔知白人都好撚岐視黃種人，小朋友熱臉貼白人冷屁股都朦下朦下，仲學人種族岐視 話連登仔垃圾多小朋友真係無講錯

但黑色人都笑9黃色人

乜有人唔笑黃種人架咩

講打連登仔點夠打呀
唔係鍵盤搵啲自尊 自殺case一定多過依家好多

真，笑下力架都講到我影響哂成個社會咁

又係波台狗 連登個朵咁臭 除左炒車 就係班 連登無人性.jpg 的垃圾波台狗

你叫波台狗死全家就好有人性咩
講到尾咪又係偽君子

對住你班垃圾仲講人性 咪玩啦

連登無人性

ok

歧視得黎又唔好笑

Sorly，我下次會歧視得黎又好笑

黑人夠笑黃種人啦 笑NIGGA又關祟白人咩事 2者有必然關係??
笑人小朋友之前建議CHECK下自己個腦

我就睇左黑豹既
好有深度既電影
如果你想睇笑片可以去番棟篤特工
導演細節同劇情推進都特別出色
係一套好有心思既藝術片
如果你覺得成套片只有黑人打架未免侮辱左佢
個人意見only 唔想你一個負評令人覺得成套戲冇可取之處

利申 黑豹同棟篤特工都睇左